有冇巴絲考慮過整容？

想微整打下野
想個樣睇落精神d

有冇整容巴絲分享下整左咩

打botox真係毒品嚟

上次去見顧問醫生 佢建議我打爛塊面由頭整過
整完之後成塊面冇一忽係真既

點解

咪撚假膠

巴打係咪有打開

冇整但係本身個樣畸畸地似整過

就係唔靚先要整

整完都未必靚啦依啲嘢點都有風險

眼冇神
黑眼圈大
有眼袋，魚尾紋、法令紋

會唔會問下醫生意見會好d

咁你係咪覺得自己整完對眼其他地方好滿意 你去親見醫生一定會建議你整埋其他地方 紋呢d 打下都可以去到既

顴骨大，又唔想磨可以點

想割雙眼皮同脫痣

今時今日冇開刀都唔算整，但咪貪平

有幾大 有無削骨還父果位咁

雙眼皮千祈唔好喺香港做，要揾到好醫生真係好難，仲要係失敗率最高既手術

真係唔知

隆鼻風險高唔高？

好佢少少

自細雙眼皮反而想單

眼袋好大，隻眼睇落好細
成個korean咁

其實脫痣算唔算係整容

剝過八隻牙+箍到面形都變咗少少
應該都計整過

唔知，但我有粒幾大既墨生喺面
想搞好耐

驚唔驚？

聽講要keep住打每半年一次 唔係就現晒形
所以一直都唔敢 驚真係好似毒品咁

same 一粒

整過吊線雙眼皮
一定係呢世人最正確嘅決定之一
好撚自然 唔同人講冇人知係假
個樣上左第二個level
又唔洗再痴膠水
仲打過botox 提拉
覺得冇乜料到 就冇再打
依家都冇地方想整
怕有後遺症
始終整容好大風險
唔係安全野黎
搞得多始終無益
唔知整得靚唔靚之餘
有事上黎仲要承擔後果
當然 如果個樣好撚柒
就點都儲錢去大整

yes 國字變鵝蛋 靚仔咗

一直都想 但好驚失敗

驚，削骨有風險

好撚想整雙眼皮 但有時又覺得唔整又未去到柒 又怕痛 仲糾結緊整唔整好

咁不如整咗個眼袋先

痴膠紙算啦

眼皮太厚 唔係話痴就痴到 痴得靚我都唔想整

要搵經驗豐富既醫生 香港個啲 做得咁少台手術 手術在於做到自然 同你同醫生既審美一致

眼皮厚 要開刀 抽脂 我上網睇如何知個醫生好冇。就係你問佢你覺得雙眼皮手術難嗎 如果佢答做到自然好難/手術簡單 但做到自然難 咁你可以對呢條友有番啲信心

我香港做 好成功

可以點搞

去皮膚科到搞定點好

係，所以淆

有冇巴絲試過啪骨

靚左？

有諗過去日本整雙眼皮 佢哋而家好似唔使割就整到
但好驚一整就整上癮

要打咩？

留名上過診所去咨詢 冇整過

點解唔搞

失敗率最高咩
呢個算係最容易做架啦喎
鼻多失敗cases仲要成日要修複

墨用熱能氣化整走都得

上網睇左
好似都幾平

因為本身自己解決到
去過尖沙咀一間整形診所，想整眼皮
有同個admin傾過幾句 （定sales? 佢話唔係sales
佢話：整左靚架，可以落訂先
但佢唔係醫生黎
心諗：都冇同醫生傾過就比錢？我冇落訂

之後我去左中環整形外科咨詢真係醫生黎
我將件事講比醫生聽
佢話有啲case係去到先知個醫生係唔識整
研究完後 佢話我既情況整唔到個效果
同埋見我咁後生唔想幫我開刀
佢問我自己可唔可以有方法解決到
我話解決到
佢就話：解決到咪唔洗整囉 始終有風險

到而家都冇整個樣冇乜問題 想方便啲姐

想整個鼻但係好驚失敗
諗緊自體軟骨
個鼻柒真係好影響成個樣

整過
好後悔冇早啲整

想請問下邊間整，可唔可以tg 問

好想整鼻其他位都算滿意

深圳高醫生 阿嬋黎
大把人上去整 好出名
呢到開名都冇所謂啦

打左透明質酸
睇吓咩效果協唔協調先
因為個鼻高咗會影響埋你個眼距
眼距會近左
覺得OK嘅諗清楚就儲錢出去韓國or日本整
最緊要做多啲research
同埋你要預左可能會俾人睇得出整過

整左咩

有錢就整哂算啦
窮既話整到鬼五馬六仲核突

弱智
大整有好多後遺症
唔係咩都用錢衡量

本身會樣衰到自己都覺得自己要整既
整小小都係醜咖啦 醜人多作怪

我都糾結緊

有d人只係想去黑眼圈眼袋
同你講黎都曬氣

整完比人知整過會好撚7

所以要微整

整完唔知整嚟把撚

打少d飛機就ok la

有冇得整窄啲個眼皮
天生雙眼皮 但有一隻眼太闊 搞到大細眼

剪完頭髮同無剪差唔多剪黎把撚

絲wo

冇，幾錢到

真

痴得多會搞到眼皮鬆

追返你之前d po 原來絲會叫雞？

好勇敢
幾耐復原?

共用ac

想整雙眼皮

唔keep 住打會點

我都覺
因為武肺搞到冇去補打
望住個樣好唔開心

幾錢到？

就係鬆左先有條線出左黎
加上你唔係大力徒手meet 唔會鬆

唔清楚呀 仲做緊research 好少人講咁

我都有睇開ig啲日本整容醫生
雙眼皮整得超自然
佢哋又多經驗 我睇佢哋bio寫一個月做幾百單雙眼皮手術
依方面經驗真係遠超香港醫生
如無意外我都應該去日本整

但日本好似都係淨係做吊線
但唔知有冇得抽埋脂

你咪慢慢整囉人醜閪又黑

紋果D野可能去做機/HIFU果D可以搞到

我半年補一次BOTOX,再加埋箍牙
塊臉好似D韓仔咁,超正
以前塊臉大好多

好醫生

係香港做好成功+1 不過爬左文搵最貴醫生 3萬幾

笑死
人又未見過就屈人

我都覺所以冇後悔冇整

睇你打咩牌子

冇所謂啦 冇街出又戴口罩

18歲個陣比呀媽帶去整左眼同鼻
我嗰陣好驚 係咁同個醫生講要自然
點知出到嚟又真係太自然 ...
不過本身個鼻太衰 所以其實係有改善到
不過唔係好靚嗰種鼻
眼就開咗眼角雙眼皮
眼角有少少疤痕
雙眼皮有d一高一低
不過唔緊要啦
雖然唔算靚 但已經靚過之前好多
一開始睇唔慣好後悔
但之後就會發現原來以前嘅自己真係好樣衰

Btw打麻醉藥真係痛到仆街 之後冇感覺

你就好
有個好娘親

我都係媽媽帶去
由細到大老豆都講笑話帶我去割
細個好抗拒
到f5/6就覺得應該要整
考完dse去留學之前就去咗整
依家諗返都好癲

我諗返起都好多謝媽媽
好彩嗰陣俾佢迫去整

我都係考完dse就去整
以全新面貌入u

本身阿媽仲話叫我grad完先整
之後佢俾佢個fd說服咗俾我整完先入U

前年既事之嘛照講返出黎咋
醫生話：見你咁後生 唔想幫你開刀
可能佢幫開啲阿太整掛

我覺得整唔整睇個人情況啦人人唔同

我嗰陣其實冇諗過整...
係俾我阿媽半鬧半說服底下
半推半就入咗去整🤣
不過依家諗返起都真係早做早享受

我嗰陣時割雙眼皮個醫生都話咁後生唔使全割
吊線就得 好似係因為老左眼皮支撐唔到先要全割

都係吊線雙眼皮
整完個樣好似一直冇開燈既房突然開左燈咁

唔整啦
學化妝啦

好想整走個黑眼圈
但上網睇有人整衰咗會有毛毛蟲眼袋
又唔知邊間醫生手勢好
呢啲整得差真係好伏

你好好笑
無人會嫌自己靚得滯 即係你本身個樣6/10 整完8/10
你整唔整

好奇一問 整完可唔可以整到豬鼻嫁

成班柒閪繼續圍爐去整容啦好行唔送

好多靚女都想再靚d先整
包括我

on9 又未見過話人柒
靚女想再靚啲唔可以去整嘅？
特登入嚟追曬啲留言然後話人柒係咩心態？
你靚唔靚我就唔知 但可以肯定你個格都衰

好多靚女都會去整同再打野
都唔明條友咩心態
中學未畢業？

台灣邊個醫生？

佢啲邏輯好得意
大把普通樣甚至係靚女都整啦
我覺得真係好醜嗰啲反而唔會整 佢哋整少少又改變唔到大執又大風險又多後遺症
條友仲要咁無家教

有冇放假體？ 做埋收鼻翼？

佢唔係做開骨？

邊間打botox?

大把明星都整
佢唔去笑人樣衰
佢現實應該死毒撚黎

只係整眼？

好想削骨 但好驚
個下顎骨好大

唔得
但左右郁個鼻係冇問題

但我起底睇到你笑月野兔兔整容
分唔到你真心定假膠

想整輪廊同鼻
唉仲要等出年先返得全職
好想喊

你係骨大定babyfat 骨大好似淨係可以削骨

佢男人黎

多口問一句 毛孔大點搞
想出去做激光 有冇推介
多年問題

你名

我都想知 仲有個眼袋

仲有鼻

快啲整啦！輪廓削骨？

係呀
我本身想整眼鼻開心下先
但係諗落整完眼鼻先再整輪廊既話, 成塊面一定會變科學怪人

好想整呀
但係要下年先grad
同埋我都唔細

先sem去la 我覺得眼鼻重要d

完*

填淚溝嘅話好似係打嘢入去
但係眼袋嘅話係咪好似要割眼袋
感覺其實呢啲風險都幾大
雖然好想試但仲未夠膽

我都係 削骨又貴 又係所有整容手術裏面風險最大嘅
不過我真係衰塊面有啲方 五官生得靚都冇用

有冇人啪過骨 國字面長期啪真係可以變V?
定削骨一了百了好過

我想直接去削但起碼出年先有得去

但風險都唔低㗎喎 唔考慮吓啪骨先？

打過針吊過線 試過hifu 磨皮 激光
身邊人試過正顎同整鼻
有興趣可以分享 9成都唔係香港整

的確好易衰
不過係我最唔後悔做ge事之一

飛針磨皮/飛梭雷射
前者創傷d 效果都好d

邊到做推介？想搵醫生 好信譽d
呢家成日要帶口罩 應該都可以傘到d

有做？
可唔可以分享吓
例如做嘅過程、效果
同埋大概幾錢仲有要做幾多次先會見效㗎

sorry 我係台灣做
因為價錢經濟同埋人地寫明曬邊個醫生 出曬樣and學歷
香港美容院試過幾次都係bad experience 連係咪醫生都唔知
群英/極致醫美
前者要敷麻 好似有個刨咁磨皮 痛 會流血
恢復期2-3日 做完真係bb皮膚咁
後者即時出街 去到色素 疤痕 但效果無咁明顯

3500-4000 hkd
敷麻30-45min➡️打針 完
透明質酸 小分子 立即見效 大約打1ml
立即可以見人 四日自然
頭一日唔好側睡怕走位
keep 一年 視乎人
衰左都可以溶 唔似微晶瓷水微晶果d
易衰因為眼皮薄多血管 易瘀 打多又會一舊野 打得唔好按得唔好都會變一舊

想問一般你哋做微整或者呢啲療程
係點樣搵美容院去做㗎
係會去自己平時去開嘅美容院？定係上網查睇吓邊間可信度比較高？
因為我呢啲冇呢方面經驗嘅人
真係好驚搵着啲垃圾美容院整衰自己個樣
有陣時上網見到個啲廣告打得好勁嘅，其實都唔係好敢去

上網research+朋友介紹（而個朋友睇落唔係整衰左ge）
我上面有開名 不過都唔係香港
香港試過last minute離場ge有perfect medxxxx同埋某熱水洗con youtuber推薦ge palm sprixx
原因都係我問佢醫生全名係咩佢唔答我+衛生環境欠佳見到血紙巾周圍擺 又無sharp box掉針頭
ig shop無牌果d更加唔洗諗

呢啲真係好恐怖
想問如果喺香港打眼袋同瘦面針有冇推介
定係一定要飛去其他地方整先比較安心

不啪骨了
直接削吧啦
懶人係想一了不了
屌好想快D 2021

我上年8月中打過熊貓針，我右邊就應該打多左搞到每次笑都會凸起左一舊 到依家5月份成9個月都唔係話吸收左好多，舊野仲係到。仲溶唔溶得切

削骨隆鼻墊下巴。台灣整，一個人去。

同一醫生？

多D熱敷 or索性去溶左佢
不過你都頂左咁耐應該唔係衰得太誇張姐
都係熱敷按摩多d算啦無謂二次傷害

瘦面指botox/溶脂？
botox 嘉x醫療打過 感覺好似無咁易fail所以敢係香港打
透明質酸真係未+唔敢香港打 所以我唔敢推介俾你
溶脂仲研究緊因為聽聞係香港唔合法但身邊有人打 話好好 我都係睇定d先

依個堅痛同埋恢復期長
建議搵人陪or 如果唔係香港做可以request 當地護士送你返酒店

有冇ig可分享？
諗緊台灣定日本，但唔知日本有咩醫生好

兩個都係同一間集團(? 但唔同地區院長
前者出名啲

想知整鼻

一次過整，同一個醫生。

有 不過整容有好多未知副作用
怕老咗變dodo 所以放棄左

老到DID DID個年紀本身就會變樣衰嫁啦

係怪物咁喎
見d冇整嘅老人家老咗個樣都可以好端莊可親
所以打消左呢個念頭

DID DID都60幾70啦

人再老D去到70幾80皮膚五官就會冧晒

後生果陣靚幾十年開心下LO

橫掂老左大家都係一樣咁樣衰

好過忍受樣衰幾十年到老

老左就算睇得出你本身靚底都好, 都唔會有人欣賞你

同埋你老左靚唔靚對於你都冇乜意義喇

老左都係住廢老院得閒等仔女同義工過黎探下你

後生整靚D開心下先變廢老

人生有返意義

認同，老左預左唔靚啦
冇周身痛後遺症算係咁

有假體/自體軟骨
建議mix二樣
我自己覺得L型一條過好假
依家有二段式 三段式 正常人鼻都唔係一條直曬直落
我fd做完三段 假體加自體耳軟骨
康復期二禮拜出得姐
自然就一個月多D
佢唔係間尺鼻 但我覺得佢鼻尖鼻翼三角位過於工整 等腰三角形咁
抽離去睇其實成個鼻好靚，但都要睇自己個樣襯唔襯
有時太完美都係一種唔完美，會唔自然，但如果本身唔識佢嘅應該唔會覺得有問題

靚女左？

其實香港真係垃撚圾
明明好多香港人都鍾意整容
但香港又冇呢d服務
變左一定要飛去第二度

又要機票又要食宿錢
真係麻撚煩到極

差好遠，變左混血樣。

邊個醫生
有冇好推介

好多男人追？邊度整

上電視多個啲，而又無事故新聞、評論都穩陣。

不過會幾貴

教主?

yes

泡菜整輪廊三件套好似平幾萬

一開始怕語言不通，但係最後其實好似還好。因為都係比相佢睇。

個刻會無咁驚，事後覺得韓國都得。

效果明顯？

佢好重手。

想啪面骨

醫生姓咩

郭

想搵個女醫生幫我打打個飛機先

唔想整容想換面

如眼睛可分對或錯

有冇人墊過下巴
見台灣有微創兩三皮港紙就得

台北醫師？

拉

幾錢？邊度打？

上下削？

Total用左幾錢

考慮左勁耐勁耐 最後都係覺得無必要真係唔好開刀做任何手術
上年做左個鼻中隔彎曲手術，醫生幫我拎得太多軟骨，做完個鼻背塌左忽，好似馬鞍鼻咁，同之前個鼻完全唔同哂
極唔開心，最嬲係醫生同醫院d態度極差，話做手術都會有疤痕啦，同埋我有簽手術同意書同意有併發症風險，又話叫我同佢打十年八年官司囉，醫院d態度又係勁敷衍又叫我唔好成日咁執著個鼻同睇住塊鏡做多d有意義d既野，佢地d態度搞到我好嬲又好抑鬱
之後我真係覺得自己個鼻變得好醜樣，就去問左兩個台灣整容醫生，我係唔係變左馬鞍鼻，佢地話係，即刻開價比我，一個18萬，一個20萬用肋骨
原本真係諗住武漢肺炎過後就飛過去整，但心諗有排先出到國喎，就諗住搵香港醫生睇下整唔整到，貴就貴d
見左中環一個女醫生，佢話我個鼻既情況無我想像中咁差，話好多人既鼻都係咁，話如果真係介意凹陷位可以用透明質酸補啊，不過我個情況唔會用得哂成枝1cc
我果陣心諗係唔係因為香港d醫生唔叻做手術所以叫我打針，同埋果陣覺得打針唔係永久，做手術一勞永逸d
但search得愈多資訊，就發覺鼻整容手術根本唔會係一勞永逸，重修率一樣好高，失敗案例亦都好多，有後遺症既都一大堆，我問過價既醫生一樣有人分享失敗例子，同埋都話個醫生唔肯負返責任，話d護士做手術前好溫柔、手術失敗後就變到勁bitch鬧返d病人轉頭，同埋台灣d醫生會請打手同俾錢d forum del負評同埋會告d病人誹謗，所以就算台灣forum d評語都唔好盡信
最後send email consult張衍爐同問價錢，因為見好多人都話佢有醫德，我問佢可唔可以用自體脂肪，因為唔想拎耳軟骨或肋骨，後尾覆我既原來係佢個女，仲要覆得勁快，兩個鐘內既事，佢打左一大篇野講我個鼻，話我個鼻就咁睇一d都無唔正常，話有d人既鼻天生有鼻節之後下面鼻背會微凹，話劉亦菲個鼻都係咁(search過圖覺得佢個鼻好醜，同埋劉亦菲撐警，我完全唔想似佢個鼻，同埋我原本個鼻都唔係咁)，跟住又話亦都可以打透明質酸補順返，用量唔會超過0.4cc，而且見好多案例都可以keep超過一年，又話自體脂肪都係一種方法，但好難拿掐用量，如果打多左都要開刀拎返，亦都會吸收，最後叫我唔需要唔開心，話我唔開心左咁耐真係好可惜
睇完佢咁答我覺得佢好有同理心同埋真心幫病人，雖然我仍然覺得我而家個鼻好核突，但可能覺得無開刀既必要慳返筆錢個心情好返d，同埋睇得愈多資訊就愈唔敢去開刀，如果整衰左我心理都承受唔到，風險太大，好似我都無諗過做過鼻中隔彎哂手術都會搞到鼻塌，所以而家都係諗住打針，雖然打針都有壞處，keep唔耐又會有交聯劑殘留，但都無開刀咁大風險掛，想問你地有冇打透明質酸落鼻既經驗，keep到幾耐架？？

呢啲應該真係人人唔同
我上次問過啲連鎖美容院既顧問 佢話三個月至八個月定一年都會有
佢話第一次打預keep到半年左右
利申我問打淚溝 唔知唔同位會唔會情況唔同

有無人有打透明質酸喺鼻，可以講下

千祈唔好打 好易變啊凡達

打一次都會？

唔知未打過但你一開左個頭就一定唔會淨係打一次

見到愈郁得多既位置就愈快會流失哂
我問返中環果個女醫生要5800一枝 未計診金
我都預第一次keep半年到

我都驚愈打愈闊 所以唔敢打山根 打返鼻背個粒陷位算 但都驚會瀉搞到個鼻闊
不過問過張醫生每次話打少少好難瀉

絲打有冇tg
介唔介意tg傾 有問題想問你

鼻既話埋線咪仲開心

想整顎骨手術 仲淆緊

已經儲夠錢?

有無巴絲做過收鼻翼?
好想搞搞個鼻

好似十萬廿萬？
我夠呀 係未有勇氣

而家咁多人整容
D醫生practice左好多次
安全程度點都高過十年前喇

我係上顎骨 係咪仲衰

你平時少保養眼

點保養

眼膜 眼霜 唔好過度用眼 有時按摩下

而家打透明質酸大約幾錢

今日停一停討論先

唔該大家

無啊 你係可以係度問我盡量答

大細眼整唔整到
覺得自己好樣衰

同問
唔想隆鼻 因為怕要重修
想知縮鼻翼個疤會唔會好明顯

你係台灣做左幾錢啊？
因為黎緊我想係香港做fraxel restore
我怕另一隻流哂血
如果restore做6次毛孔可唔可以收到

如果整容係為溝仔既...

我食過一個整左容既
真係靚左
開眼角
唔算好明顯

但一次見唔知
但第二三次見就已經懷疑

純食其實唔介意
但拍拖就要諗諗
始終揀老婆冇咁外協

勸絲打整容前三思

1200hkd
睇下你會唔會一定要出街
e排戴口罩其實都唔怕恢復期

其實之前都consult過一個台灣醫生 佢都有建議我唔可以縮太多鼻翼 唔係同鼻既比例好唔夾
我自己都算係屬於鼻高但鼻隆大個啲人
雖然隆鼻托高整體會自然又靚啲 但縮鼻翼可以唔洗做咁大手術同又平啲 考慮左好耐決定只做縮鼻翼

我諗縮鼻翼要簡追求自然風既整容醫生好啲（會視乎鼻比例整）同埋要搵唔同醫生consult 下意見睇下岩唔岩只做縮鼻翼

啱啊 絲打你係咪已經做咗？效果滿唔滿意？
因為我超級想縮

Sorry睇漏左 當我冇問

本身consult好打算6月去台灣做 但封關未做住

你係restore定repair
做左幾多次？前後效果點？
重有一隻picosure我都諗緊
我重點真係粗毛孔 一個一個洞咁

唔係嘅
咁D小朋友或者老人家有cerebral palsy中風或者脊椎有事都會用架啦

只可以Cut舊骨 Cut唔到肌肉同其他軟組織同皮膚
所以老左更加容易下巴肌肉墮落來 但係你有練開jaw嘅muscle就可以舒緩呢個問題 但係練太大舊又望落似男人

前後洗咗十萬
眼鼻口 面下巴整過晒
去台灣整
然後返咗香港箍埋牙

整完睇返啲相覺得以前自己係第二個人

自唔自然？新識嘅人睇唔睇得出

HIFU 瘦雙下巴算唔算...打針個D 自問唔敢...但可能話用超聲波震碎脂肪就OK...我E 家揾緊邊度OK

想震碎對肥仔波 唔想比人劏開粒lin

HIFU 唔知有冇呢個服務...但如果台灣平既想一次過做晒....我胸部都同你有相同問題...

應該睇唔出，都幾自然，整果時我個醫師都係崇尚自然派
不過就算啲耐無見嘅朋友好多都仲認得我個樣，但覺得靚咗咁（唔熟我會話箍牙），但未整之前都好濃妝

但好老實，就算對方知你整咗，都唔會咁唔尊重話你整過黎呀？

如果可以做埋pubic fat pad就好

有冇人試過墊下巴可以分享下？
我本身有頦肌緊張既問題
所以喺下巴上面嗰嚿肉會突咗出嚟
令到好似下巴後縮咁

所以諗緊可能墊假體喺下巴
睇落去線條會順暢啲

樣衰就樣衰 整黎哂金錢同時間
執下衣著減下肥整下髮型最實際

我剝左四隻牙，成塊面細左一圈

絲打搵邊個整 有冇咩Keywords?
好想去執執 每次識新既人 都比人問我塊面咩事

台北謝東穎
你塊面有咩問題啊？

我覺得墊脂肪開心啲
假體一係吸收一係太硬
脂肪摸上去勁自然

台灣整一萬蚊hkd
而家整左差唔多兩年都冇點吸收過

化濃妝啲仔咪又係嫌
減完肥都樣衰都無用
過來人

箍牙睇下幫唔幫到

大細面咁？
但如果要改面骨果啲係大手術
我諗你要影張相問下啲醫師點搞先得

唔太建議
始終整容有危險一有意外就

有冇巴絲試過提眉
自己眉眼近 眼皮又厚 直情壓住啲眼睫毛 內雙到睇落單眼皮 搞到隻眼又細又好似長期未瞓醒

我都係咁
但冇諗過提眉 諗住整雙眼皮

我平均4-6個月打一次 仲未變呀凡達 不過有埋線

6個月左右打一次 每次一千至千幾

佢好似少人講d點解你會搵佢既

你分唔分得清你係淚溝定眼袋先？
如果真係眼袋 可以割 割完成洗再理
驚嘅 咪去做眼袋槍 或者 打激光 但只係keep到一年左右

眼袋槍唔係廢嫁咩??

遲下想去韓國割眼袋(已經做晒資料搜集+target好去邊間整形醫院做, 12000HKD左右, 間醫院得一個眼科醫師所以我都有信心, 唔怕比幽靈醫師/學徒操刀...)
(真心覺得香港整形太落後, 而且醫美公司99%黑店)

唔知有無巴絲想一齊?

我係天生眼袋, 訓極都比人話似未訓醒

有興趣一齊去做既tg傾吧, 純粹想搵個伴

絲打你想喺香港定其他地方做？
一路都睇緊啲資料但身邊無人做過又驚中伏

熊貓針打眼圈
少女針打蘋果肌
精神好多

本身我喺想做縮唇，縮唇出名得佢同埋有個姓蘇嘅出名，我係睇人好多台灣review佢唔差，而且啲人都講得出佢好多時話佢唔會為賺錢不停做得好過份
我又問過幾間價錢，啲大鋪其他食水都好深有啲直頭明明我下顎唔算太差，都係咁叫我做正顎手術
不過佢醫生本人都喺醫院做過好多年，consolation 都好細心

我整左9個令月
你都要預佢一定會硬，唔硬就挺唔起個鼻
我之前打過透明質酸，又做過埋線
透明質酸都硬
埋線就可以軟啲，但佢幫我打鼻小柱個位，一直都勁唔舒服
以上兩樣微整真係唔好預好大改善

其實冇咩人會特登去摸你個鼻除非你特登比佢摸
埋線都係主要整高，打鼻小柱可以好非常輕微收到鼻翼同令個鼻頭高少少
但真係唔建議埋線，第一你會feel到個鼻入面成日有野拮下拮下咁，稍為用力都怕整歪佢，第二他日唔啱心水去隆鼻要拎返晒出黎。佢所謂吸收唔會吸收埋條線

我男朋友都唔會無啦啦摵個鼻
你都唔好諗住埋線可以摵個鼻
同埋埋線有quota，你啲線一路冇拎過出黎你又一路keep住埋，你諗下入面有幾多支野
不過你可以埋線+透明質酸，可能可以之後補透明質酸就得
不過呢啲真係case by case

知呀
開眼頭小手術啫
開眼尾就麻煩好多

包包面但下巴尖 同埋個下顎位好脹
好想修走佢 係咪要去韓國
聽人講日本會自然過韓國

有無人有打過botox瘦面？係咪打完立即見效？可以hold到幾耐？thanks！

隻眼好明顯圓咗 本身係細長型
真人細心睇會見到對比原本眼尾有個三角位開咗 但自己先會留意到 普通人完全唔覺 我覺得都幾值得

我眼白都好多 可以試下戴con

唔係即時見效 而且要你舊咀嚼肌真係大舊先會有效
如果因為多肥肉/下垂而面大係做其他

想知自己咀嚼肌大唔大咬實棚牙摸下下顎

十萬咁平整得晒咁多野?

好似唔洗一個月 拆線先係最痛
真正做手術係打完麻醉合眼好似訓咗幾秒就醒咗做完 完全無感覺

我都想整眼瞼下至 但驚老咗眼都會下垂會好誇張
同埋佢咁既case衰啲講句係nth to lose 所以要衡量返本身個樣先決定到

有冇人試過hifu? 係唔係做完瘦面會瘦好多...

呃人多 有效都keep唔耐

你試左?

眼-吊線+開眼頭-兩萬
蘋果肌+下巴脂肪移植-兩萬
縮上下唇改善唇角向下-一萬
三段隆鼻-5萬

不過打脂肪之後我再比錢補多次，都要多一萬

問完記得些牙

上面有講

鼻保養煩唔煩， 幾耐見得人， 你有帶相比佢睇你想點整？

其實係術後兩星期最好都要帶佢個箍，之後就見得人
頭一星期唔可以洗面有水整塊面

我冇拎任何參考呀，只係佢幫我設計點樣整得好啲襯返個樣
因為你就算抄咗人地個鼻，未未必夾你個面型同對眼

笑露牙肉可以點改善？

P

激光去牙肉

復原得勁快

上唇太短係咪有得整長？

已經決定去佢到整 但自己一個去又有啲驚

整咗雙眼皮，唔撚知自己點解個時咁大膽

做微針facial

因為我唔靚囉 純粹想個女好
不竟外貌都重要係呢個社會
化妝都唔好？... 女仔唔整都應該識化妝啦
好彩我媽貪靚過我

巴打？

Yes

點溝通，this this this?

問下有冇中文翻譯lol
見佢都有中文網站，應該有華人員工呱
無咪英文溝通，比張圖佢想要咩效果

但譯錯/get錯咪好大獲
之前youtube見到有啲咩翻譯筆 唔知work唔work

但一個星期復原到真係好正唔知佢係咪大部分case都係咁

無，整完仲衰

有無試過美白針

我都想知美白針

聽講打完最多白到你本身最白既膚色 即係天生黑係點打都冇用

香港有冇得整

本身內雙 .. 想割又驚割得好明顯 吊線又HOLD唔到耐
鼻就鼻頭太大
同埋鼻樑起鼻

我都有睇呢兩個ig 但唔知去日本整要幾錢

佢啲po下面有寫
唔係嘅你click 佢bio嗰條link睇
我想整嗰個¥253230差唔多萬九蚊港紙

唔該 絲打
我睇睇先

有冇ching或者絲有研究整鼻頭?

同你一樣唔想大整 但好似單整鼻頭唔係咁好所以都係去整鼻綜合算

鼻綜合係跟返五宮比例整 但單一縮鼻翼鼻頭反而有機會弄巧反拙 變得更唔靚
同埋第一次整既鼻會易d同平d 所以單整鼻頭之後修復可能貴d同難d
利申：唔係好識 純粹想整而聽返黎既

想知正顎
喺邊度整？幾錢？恢復期點？有無咩後遺症？絲打可唔可以分享多啲

求醫生名

想問面同下巴點整？打針定開刀手術？

想問下瘦面用咩方法最好？
hifu?